[PS4]連登冇人玩border break?

有冇人等緊玩border break
聽日出都冇人開po

要玩既就咁開個日本psn down game就得
連ps plus都唔使

梗係玩, 不過一開波得個手掣, 實俾幾千個有棍既人屈

買埋隻滑鼠囉

我以為要買ps plus 添

比人屈唔緊要
最主要個ser 順 同 組隊玩到casual game就夠
如果照係單機 就不了

我等緊碌棍波返黎

買左幾錢？

計埋計費千四五無走雞

入去都係比人屈

可能有既, 街機都有squad battle

主要都係單機10v10 架喇

lm

Keyboard + mouse?

留名玩住先
覺得ok先買棍同mouse

俾返狙擊兵裝我先啦
街機我支lz 3星變左副武器仲要得5飛點打機

係咪一定要日服psn先玩到
冇包日服的表示..... oTZ

日伏就咁PSN就得

Thx師兄 咁汁定架機位等dl

4990羊個包係咪有實體碟？
香港會唔會買到

係咪今晚1點玩得?

呢個唔知 要自己去game鋪問

上星期出信和都啦覺有

似係11點

唔係8月2號咩

會試下

番工番到懵撚左

18334円 計埋運大約千四

等多日啦

想買枝棍都無得買

點搵隻game?
我剩係搵到1個5千幾yen 1個1萬零幾yen

去日本store, 唔識打日文就唯有搵下, 應該係第一版有show 出黎
免費未有得download 住, 上面得普通版好似5千yen, 同珍藏版, 好似萬yen

我見game鋪有碟訂
好似同pre order 5千yen個版送既野一樣

Btw佢碌棍問過鋪頭話唔知仲會唔會出..

mo la練定手制啦

姐係game鋪實體碟係5千羊個隻？ 咁日ps store dl好定買碟好

買碟有野送
睇你有無興趣

FORNITE同BODER BREAK基本上無港伏我都係好懶.......唔想另開AC DOWNLOAD,玩其他算

好似送機同送駕駛員？

有冇得用鍵盤

枝棍日本集運入庫啦 希望會係星期六到
利申 買咗special pack

買左最貴個包但冇買棍
希望佢之後再出

買左實體碟，$338

GBO2 玩唔到
唔知呢隻玩唔玩到...

其實我都唔樂觀

個位唔0岩用唔到LAN線

駕駛員同戰鬥力無關

機體parts就送 久我S
中量裝parts 黎, 裡面分重裝, 輕裝, 同中裝
機體parts 分頭身手腳, 用齊同系全套有bonus, 套套唔同, 久我加重量耐性同射擊補正

久S 其實新手好好用, 不過幾舊水, 雖然果陣街機新出久S, 由久1買到久S全套都一兩舊水走唔甩
未計game 裡面既材料

咁你算吧喇.. 任何即時game 用wifi 都係等死

MHW 同PSO2 唔見有問題

算唔算即時

Fortnite我都玩到冇問題

其實無野唔得架, 你玩高達挑機都可以用wifi 架, 亦唔需要明點解所有非wifi 既玩家會詛咒用wifi 既人

不過, BB 真係無乜所謂, 你死都唔會太影響戰果, 9打10都無咩特別

屌你老母世嘉!!!
學撚埋konami d 19商法
Save位都要課金開

隻game 同街機差唔多既話, 我已經準備好每個月課500-1000

用香港既PSN玩到？

照道理係玩到課唔到

留名

如果係，都好難選擇

應該可以用黎玩
但如果有code/dlc之類應該要用返日服acc

上面巴打話隻驚唔洗用psn+就玩到其實冇乜所謂
開日本ac又唔係難

即係變左玩两個AC 囉？

2500game幣抽一次裝
打一場 得9

Chip 要升機師Lv先開
每個機師要8000蚊買
買完仲要升Lv

日帳有做會員 每星期有一次免費抽
用港帳嘅淚目

更正

機師係2萬蚊

有fd買碟 有得改player名唔駛用psn

玩到，課唔到都撚慘

乖乖地用返日本psn啦

搞到唔係好想買碟

唔使買碟喇，直接課金

成日轉psn覺得好煩

好就好在今次唔使買ps plus 先玩到

禁兩下姐
煩又唔係叫好煩嘅

有得dl 未

日本Live緊

全國link唔到人，應該未開ser
2500 game幣 / 200石 買一張卷
(2500驚幣 寫住到9月1就完，即係之後應該會加價)

機體卷同武器卷分開
10連抽 必中2星 & 3星機率up

打一場20~30驚幣

帳號Lv up有送HG1 同海豚1 (最基本嘅重/輕裝)

開左 tg gp 可以約戰

咪group啦
要約係到約

係又開tg唔係又開tg

用開日psn會員

但夠期用左港psn

售前直播, 但好似仲有4個幾鐘先有得玩?

屌, 自膠

0:00 開server
free to play DL 好似重要之後

你意思係贏一場賺20~30驚幣?

要等日本PS Store update... 唔買game今晚都唔知有無得玩

日本store正常朝早10~12點update

冇 日本信用卡點課金？？？

下....多人傾起上黎你肯定重約到？

MH都約到點解會約唔到

有冇得同fd排？

有得免費down未?

應該要等日本psn更新先有得down

早一日擺上去都唔識做

sega

唔通想事前登錄班友有優越感

訓得

屌你老母
明天請早

橙色果批係比左錢買pass
比人早玩半晚等人開心下都唔出奇呀
唔係點屈我地

街機之前打左好耐,呢隻一定要玩番

好想買返個制
希望hori再造啦

打緊啦

見到有人抽到魔劍用緊

每場都有幾十到一百幣 再加埋任務 都好快有

想問係game鋪買實體版用香港psn玩唔玩到？同日本同一個server？驚分ser非日ser好快收皮無人玩

打故事會送石

可以。但課唔到金 課金 要用日版psn

咁聽日開返個日版psn先

有冇得同fd玩？ 唔想好似gundam battle operation咁冇得同fd打 淨係random 隊友

暫時睇未有 希望會開組隊

伸手
今晚應該有得無料下載玩

一諗到成個場剩係得20隻assault鬥廚就不了

上個星期有班人喺GBO屌得咁大力話冇組隊嗌哂話等BB
到BB都冇就死狗咁

我聽人講街機BB打全國都無得組隊 好似係

更新了

玩幾場已經feel到有排肝

香港psn玩唔玩到

玩就實玩到
不過你要搵個日本psn dl咗先
不過用香港psn 又課唔到
開多個日本acc 好難咩?
點解咁多人concern 要用香港acc去打?

friend list掛

一早用開日本psn

街機係無架
街機同時禁入全國對戰有機會撞到既
前提當然係同級

但去到ps4 都唔比人組隊打 仲係得單排 真係on99 日本仔

都係沒得同朋友一齊玩？

呢隻同朋友玩 只係同一個場

全部都一瞬間搞掂

好少互相幫助到

可以同fd玩 組係場場高手一隊開黑房

即係都有得邀朋友同一隊，但係就好小幫到拖

冇得組隊

組到咩？ 組到爭好遠喎。一齊組隊突core 都唔同啦

唔會囉。琴晚採礦島勁多重火

冇mouse用重火好似輕鬆d
尋日抽中左遊擊3星主槍瞄到我想死

瞄呢樣 我玩突 解決方法係埋身速度豆槍。 中距打唔到

有滑鼠都冇用 冇個專用制

除非兩個人玩 一個走 一個射人

抽左幾次

沒你老母

支那仔去打荒野傳說啦沒你老母

關咩事

買左最貴個包送果d囉
分左果個pool
武器好似有6+6次
甲又係6+6次
Ps plus再有6次抽甲
未計石
好似係

香港人會唔撚會講"沒得"

好喇好喇，叻仔喇

希望佢之後會出下d分職pool
咁樣真係多多錢都唔夠抽
中3星都冇用 好難咁岩中你想要既野

冇鼠難玩到仆街

想買棍

有鼠新手都係俾人輪

Hahaha

手制老手都屈到人機

yen? on9

HKD

想出500 美金買佢手汗

呢個幾好笑

完全唔識玩

成班課金撚

無啦啦一碌粗炮射埋黎秒左

格機勁快衝埋黎斬兩刀收工

有d就樓頂狙

儲撚到佛誕 2500先抽得一次

課金就買唔到技術嘅
打低cost 練住先囉

邊有分cost場

我都係打晒主線先算

sor 我以為自己喺GBO post

連主線入面d任都過唔到
d卒出得快
殺幾部就爆機 我復活 佢地又出更多兵

其實五千幾yen果個係包咩
定係直接用五千yen買野抽好
謝謝

我都係堆屍殺
殺5部左右就爆一次

唔課真係玩唔到
打成50場先抽到一次

屌你老母 重火一開始榴彈炮都無

解日任儲抽parts

隻game 其實好舊, 大把老手虐你
我用基本裝打你全套久S 一樣秒你

技術向 仲要出左咁耐
我好耐無玩街機 就咁基本裝都係咁突到core

隻Game啲動作太快
基本裝老手都可以屌打到新手
煲一定煲到上去但要係咁什人屠上去囉

我1.0開始玩
當時出久s都好次世代feel
宜家 plus G屈到反艇

呢隻game光束/爆爆判定好怪
要捉先讀先殺到人
直擊心態去打好易自爆

有故事mode , 有得打電腦算係咁啦
最少唔洗一開始新手老手炒埋一碟
不過都係冇組隊玩,真心唔明

其實唔係怪, 係lag

果陣街機, 係香港同日本玩個感覺都完全唔同

排rating 果d 唔駛諗有組隊架喇

睇下佢遲d 會唔會開 squad battle, 就係小型(4v4 / 5v5)組隊戰

真心 希望佢加組隊呀。只game 組隊爭幾遠。

又唔算lag。wifi 玩都可以。都順呀。算係咁 收貨呀

我都係咁覺得
遊戲速度上 街機班友仲快

岩岩玩完gbo再即刻玩呢隻會反應唔切

試下插番隻mouse玩可能好D
我記得佢support mouse
可惜佢唔support 埋keyboard

原生隻game都無keyboard係用棍既

無計, 佢本身係配呢枝野 配 Mouse

唔知hori 幾時先大發慈悲出第2水

插左啦 用緊log記mouse

我又覺得未必真係要買碌棍
咁當然你係bb老手就買啦
不過新手黎講mouse加手制都夠做
利申 冇玩過街機

呢個係街機既 wiki

可以參考下

當大家課金抽得好開心時
b記心諗 我gvg明買明賣唔洗抽都屌

好 下隻gvg免費
然後全部機要抽

bandie𢴇柒佢啦 唔好再違害gundam好冇

唔cap水都唔係bandie啦

佢出返vs感覺比我又冇咩所謂

其實好多人屌佢gameplay

又唔見ps3 個隻咁多人屌，個價又插得咁快

問題係佢無進步過

無得咁比
高達街機keep 住出同有人玩
BB 基本上街機沒落, 先可以完全移植唔驚殺左街機版

呢個我都想知下 抽定買好
利申 非洲人

咁買game 囉

裡面d "防具", 分頭/身/手/腳 4 部位
另外有4種兵裝, 強襲/重火/遊擊/支援, 4兵種同樣防具, 但每種兵種有4樣"裝備"

防具分 輕裝/中裝/重裝
重裝甲厚, 但慢
中裝平均
輕裝甲薄, 快

你可以混裝, 全套同系列就有 set bonus
買game 送果套係 久我S, 基本係久我1, 上一級就久我2之後就久我S
咁係咪S 就一定勁過2 呢？ 又未必, 視乎你想點砌, 雖然, 一般都係上一級就勁d, 不過有時d 數值會偏左去一邊, 就未必配合你個風格

久我屬於中裝類, 其實新手幾好用, 當年我都係全套久我上S

當然之後出SS/EX rank 果陣, 久我= 垃圾

唔該曬 只要起到手夠 之後啲ss咪慢慢肝

同意
多謝ching意見

咁其實呢隻game 久s都唔算垃圾既
咩級既裝 幾勁比人圍都係差唔多
我街機ex級乜都玩 係唔用plus G
用落都分別唔大
係某一兩套過屈者

story mode大約幾長
打晒story mode夠唔夠十抽

我都未打晒 有冇打晒既巴打知道

我連故事都覺得好難打
守住一個據點已經好吃力

用強襲 鳩dash 斬
一刀/兩刀一件

得8話 最後得2100石

故事掛機都贏
冇郁過

請問隻game有無得插電腦mouse?

暫時開得8章
每章送200石 (一抽)
加埋驚幣 / 其他獎勵都夠嘅

睇佢獎章最少有16章 拎埋女主角

P4版無左set bonus

請問點樣入彈 支機槍 禁極都冇既入彈囧

另外想問下果2個1400 1500pass係有咩用？

R3

10全中伏

會員抽中個3星頭

抽石抽武器定機械parts好？

終於抽中魔劍

有魔劍咁我想要m99 啦。另一把好很重

有冇ching 用corsair滑鼠玩bb
我插落去完全沒反應，但插隻19雜牌又沒題

呢度幾多人課金抽裝。

課左幾多。
同埋而家有無部件同武器ranking表

課左10連 抽到一支3星雙槍 冇了

唔一定高星先勁 Bb

我知，實一定有優秀點的武裝或萬用型部件

開左SER未??

之前玩街機打到上B5就冇打

係咪仲係新手COUGAR裝打天下

有

logi g502 work唔work嫁

我岩岩用deathadder都得

但插mouse點控左手的手制

2樣一齊用
左手控l1 l2 同左analog 右手mouse

應該得 我g302都得

得，我用緊

免費派個的抽 抽到遠雷同雙槍
糞砂的開始

無lz系既狙

想問下我尋晚入game, 見到係咪要ps plus先有免費抽？如果用返港版psn acc開game, 遲啲想課金轉日版acc係咪要重新start過？

基本上無.. 睇個人用乜順手
例如佢有枝散彈勁大力, 超近距離, 人地用到啪啪聲, 你未必舞得掂
咁佢會有另一枝距離遠d 既散彈, 你都可以用到啪啪聲

同埋parts 要夾武器, 重火格靈好高攻, 但反動強, 你隻手就要壓到反動, 相對地犧牲其他數值
咁reload 快既手又配其他武器

當然, 都唔同account

用港版psn玩迫自己唔貨

點用港版玩？

同問

街機係存在既
次世代plus G
4兵裝制霸
高甲/快reload/快換武/有加速/高負重
基本上全能神既存在 屈過頭

街機我都係靠plus G 屈上ace
不過真係好慢... 戰廚向

突core 同防守 都係要輕/中裝

plus g 影響唔到結果
plus s 就真係痴線, 識突根本唔駛玩 佢點都跳到入去

唔抽甲住 等edg 裝

夜叉系列

好想要多裝g呀

都要開個日本psn dl左之後轉番用hk psn玩

但係我轉左hk之後禁咩制都冇反應

大笨象有冇得支給 定一定要抽

edg 得對beta 手真係正, 修羅W 已經接近
琴晚俾 NX 修羅W手屈

hk psn表示玩到無問題，
ps plus免費1抽
但無得貨金

有冇人試過用hori個keyboard +mouse黎玩

香港ace既人唔多
巴打係mk玩多呢？
Plus G/G/cb/cb
一啲都唔慢

香港psn 都可以抽ps plus果抽？

用hk psn有lock icon入唔到game

點用香港ps AC 開game
PS4 用香港AC 會隻game 會鎮左

我抽到，係唔係每一次?

每周一次?

安西教練 我好想要全套nx呀

(玩緊5525 但無41 屌出聲)

你將日本psn set 常用PS4
你同一部ps4其他account 都會玩到

到底d課金日本仔會用d錢來抽甲定抽武多。

另外左手手制右手mouse真係好折磨

可以接受啦

其實勝利條件係咩
點解俾人打浄個base 都可以勝利

戰力值邊個多邊個贏

暫時用緊輝星溝空我

希望佢快哦出夜叉

用緊hk psn抽唔到免費抽
係咪要set左先有得抽

Ps plus先有呀

打錯,用緊HK PS PLUS

你依家係顯示lock左月額會員限定，定有1 抽未抽?

依家係唔係得1個地圖玩?

我港服抽到喎

如果買埋遊戲個會員 會唔會有多抽

無呀,抽果個LOCK左
明明有Hk嘅ps+

快d 出夜Y 腳

港服點買野

嘩,一個場HOLD兩個星期咁耐

如果俾你課50抽，抽武定甲好

武30 甲20,點睇

有冇巴打拎到通名

30抽
一個3星都無

呢兩個係咩黎？

抽野卷

以前係街機版Border Break玩家
而家想買黎J下 但係點解睇落食水咁深

呢隻真係玩下冇妨 課金就家破人亡

下，你以前又要入錢玩，果度就唔計食水深？

抽野係機率性既野 梗係食水深啦
以前入錢玩我咪當交月費

見佢有埋支棍同Mouse 可以係屋企當機鋪咁玩

月費？可能同你每月抽五十麼次差唔多。

五蚊一路入都好快的

你以前有冇玩街機版... ?

有玩過，不過平時一玩就坐足成日

仲未開GAME
係咪起手砌套新手裝都有排用??

街機計到洗錢既額
裝同武器 夠材料都可以決定入唔入 起碼實’有‘

Ps4想要武器同裝要’抽‘先有
一追就燒得勁多錢

咁手足太犀利了 我要番工不了

放假先咁玩者

不過求其買隻雜牌POLAR MOUSE玩 (唔想拆電腦隻GAMING MOUSE)
QOL都已經大大改善。

其實佢都已經有咁多場
兩個星期先轉一次會唔會耐左啲
仲要得一個場無得轉

當佢剛開server求穩定行先。

好過另一隻遊戲成日話連線有問題

開一個場 等d人係屋企練技術
要玩落街機打

新手

一開始應該做啲咩先

同埋點解我係日服dl 完用港服都入到game

抽到41 完美虐殺c點
場場2百up不是夢

打完8話故事 武器卷5抽

用手制 玩唔到修羅裝
難射中距離 要埋身lock
唉

話說官方都收埋左好多野未出
打故事見啲npc有近戰長槍,重炮裝個sp有防護罩,之後狙擊機係edg

想要多裝G edg 得 beta 手好用

話說隻game係咪無每日登入獎勵?

呢隻驚無mouse真係比人虐殺

佢有日任比你解

試下插下屋企有既MOUSE
我屋企兩隻鼠 兩隻都用到
一隻雜牌 一隻G302

hori幾時再整棍

日任唔送石

係廳坐sofa玩 用唔到mouse

Fb平民遊戲果度 有花生食喎 大家點睇

link?

應該係lv1沖入去causal match俾人虐殺無癮鳩評

自己唔識玩就屌鳩隻驚
GAME既系統又唔講下
優勝劣敗又唔講下
剩係識將啲打擊感講起嘴邊
佢究竟識唔識評GAME

其實平民評game ok ga
不過今次幫唔落

我都有睇過佢評NO MAN SKY
佢評得係幾好既
起碼唔係主觀野 真係由個GAME個系統講
屌你老母呢次屌鳩隻GAME個原因係 打擊感唔夠重

sega d game重遊戲性
bb仲要好睇合作
要打擊感重就真係

唔知今晚premium service加ps plus有幾多2星卷拎

新手玩遊擊好似搵唔到自己定位
自己唔識狙人所以揀左放地雷
然後就放偵查機咁
雙槍好似打人唔係好痛好低分
BTW 實彈同鐳射係咪揀個自己順手就得?

鐳射打人同打人地設施會痛d
實彈就打core會痛d
前線狙用地雷係開心d
主武攻擊力我自己覺得ok 不過基本都係要練aim力 鎗鎗打頭 不過我建議插隻mouse打會好d

其實咁多隻最難玩係遊擊
玩返支援用地雷算
今次個場吊機位放地雷幾正

不嬲都唔ok嫁啦
為屌而屌
已經唔只一次屌錯game

幾好玩

棍波條電線幾長?

可惜日任係日文有ｄ要估估吓

我屌

等copy

我好想要41呀...唔駛41改..

唔係一日一張咩？

我覺得佢又冇咩屌錯
事實上而家如果係無貨零經驗玩家
好難捱得到一個享受到隻 Game 既時機

睇ps store話premium services派5張 係唔知ps plus派幾多張

如果PS plus派得多就轉HK PSN玩過先

直接課日服psn好過啦

問題係 如果佢屌既係隻game門檻過高
新手難入坑 我都覺得合理
但佢屌隻game既原因係冇打擊感
你有冇見過人評game會用打擊感去評一隻game既耐玩性?

你有冇睇佢屌咩？

打擊感，悶，部機分開上下半身郁，抽蛋，冇分cost

Cost係下面有留言解釋左
打擊感，悶唔悶同人人標準唔同

但佢岩岩先講完gbo2係可以一玩
我完睇唔明佢個標準

因為佢係gbo無俾人sm law

gbo斷線 走場 排勁耐
玩都玩唔到 咁都值得玩

班人個標準根本就係睇自己
信佢一成都死

咁岩你同佢差唔多口味咪好中肯咁囉

等師兄報告

好似買佢vip好過plus

1500羊

但講真俾老手虐都係好大問題
遠嘅唔講，近嘅有FF Dissidia NT
又係虐到好難捱

俾老手虐殺呢個問題其實好難無視

Gbo2一樣比老手虐
好多唔非新ip嘅對戰都有呢個問題

佢一日未開rank d勁人未上去都會比人虐

GBO2起碼操作門檻低D
兩邊都有嘅問題都好致命
但GBO叫做易入手D

原來而家d人係唔想學，一來就想同老手玩到無分別。

屌就算玩COD你玩足咁多年，你同世冠果班傻佬表現一定都好大差別

巴打你喺GBO嗰邊好似唔係咁講

痴線
稔住試玩幾鋪睇下洗唔洗課金
拎住套cougar一式入場
入面個個都成身裝 淨係食流彈都食死
原本稔住有得打分買裝
依家係咪冇得買連垃圾裝都要抽??

連premium同plus應該夾埋有6

6抽 得 2 星魔劍 +1了

安西教練我想要41式呀

我想要多裝g 炸

強g得唔得

都得 用慣槍榴彈 唔慣呢兩舊野個爆發時間

故事有幾多話 我去到8話就停左

我果邊係屌ser廢，畫質較懷舊，同埋好似剛剛出深部強襲g3咁抽中就可以令玩家實力大幅提升。

係bb玩家實力，當然重要，但團隊合作明顯成份重好多，單係對戰人數分別就知。

好幾次我見到有人衝自家基地，講足語音tag都無人理，被人爆左1／3先肯回家守。gbo呢類情況少好色。

定係你記錯人

gbo豬隊友情況就嚴重過bb

gbo有一個唔識玩已經好大分別
bb有一個唔識玩都冇咁大影響
可以駁對面都有一個唔識玩

太多人亂咁鬧
但我都係強調GBO門檻低
動作慢老手新手分野唔明顯
唔記得你有冇提過ranking問題，但事實上呢個問題小更新之後係有效，但變左真正高手升上去搵唔到人打

不過算啦各有各做
現階段兩隻game都各有長短

PLUS+premium 先有得抽果個pool係未最少出都二星

有一星存在
個個仲混沌過分pool

咁睇黎認眞課分pool好d

都係有少少垃圾

如果講升上去高手找唔到人打，
一係playerbase問題，一係階級設定問題。

日本街機exvsmbon，公認銀牌以上已經可跟金牌對戰，原因係銅上銀的關口係果邊係好難，造出明顯分野線。咁樣即使金同銀打，其實實力唔會相差得好多。

但呢條分野線做得唔好，咪會出現而家gbo同傳說類似的問題。

一係高手等鑊金先有場打
一係高手同新手入場，高手屠殺戰場

係咩,日本我唔知啦.
香港嘅金同銀差好遠
而且只要你打機夠無恥+打新手+有FD帶
其實一啲都唔難升佐級

果邊得onlineplay
邊似香港有得你找魚屠

香港人好多都唔敢玩shuttle
原因原外於無得針機同個人心態令到自己技術停滯不前的問題。

雖然呢啲唔係exvs post,但都想講少少

香港人打街機其實真係好無恥
見過有少將為左幫fd升佐,周圍拍佢張卡打人,成間機幫都係佢個卡名,咁樣升有咩意思
不過呢啲都算,啲人成日單打唔夠人打,之後就屌人老母話人捉後手,真係痴線 唔通打巴打唔反格咩

依家個matching係咪有問題
場場對面個個十幾廿lv 三十幾lv都有幾個
我果面成排個位數lv 乜裝都冇打條春

睇佢根本冇分就match

唔知星期五會唔會開ranking
開咗就會好d
不過頭幾日應該都係一班妖魔怪獸係b c d徘徊咖啦

隻game出左咁耐有老鬼就預左嫁啦
R6出得幾年都大把新手比人屠

唯有睇下好唔好彩拍到d老鬼一隊

日本PSN 做近PROMOTE 500YEN 3個月 加多1400YEN買埋個VIP 一星期六抽幾抵玩

而家果個match mode 叫causal match, 即係無分
況且.. 佢未開rank match, 全世界都係 D05
我入場見過d 街機頭十既ranker 係度做屠夫

想買棍既入去投票
HORI 見多人想要應該會再出

講開又講 我個制今日終於有得拎 屈伸可以順屈啦

10抽中左火力嘅3星雙管火神，同3星得一發嘅榴彈炮
重有支2星得4發嘅火箭炮

岩岩用緊重火力佢就比d咁野我

你就好 我抽埋堆三星全部support野但又唔係槍

有冇人剩係用ps4手制連mouse都唔用咁玩

有冇咩心得

依家成個弱智咁雷腦都打唔中

無架喎 真係玩多幾場 等自己慣返手勢
利申 唔勁

做咩要咁自虐

我用返手制算

其實咁樣搞落去都幾悶 場地未有得轉 rank未開放
一場勝左幾十蚊 日任做晒得400 夠買啲咩

咁搞好快無動力玩

等人更新先講啦。

就算開齊咁多場地都無用啦，你叫新人唔熟地圖情況下，純俾老手玩死都似。

呢段時間適應期咪幾好。

幾時更新？

DIY手制台

勁

想問下會員個每星期5抽會唔會出2-3星? 定係多數都抽垃圾?
同埋個Lock-on到底有咩用? Lock左好似都係要自己瞄準, 唔識自動瞄?

視點範圍限制，畫面放大。
一定限度追隨視角。

但同自瞄係兩回事來。

到手 同手制講再見

同FD 撞同場難唔難

連埋ps plus 果1抽, 係大包圍, 機體parts+武器
我有中過3星

lock 個重點係射擊精度上升, 不過某程度上, 對方移動幅度大既話, lock 左仲難射
手動射頭就係最好

仲勁

請問係咩黎?機體顏色卷?
搵唔到地方用

自己core比人放血到冇人理

好多人都唔留意
個個掛住係中間打

唔識日文,想問下body入面,裝甲下果係咩

同想呀喂

暫時覺得有d dry
街機都話有動力keep住玩黎得砌裝
家用版淨係升lv

個制到咗 諗住轉5525玩下做突廚
點知d partner連線都推唔到
變咗又要守base又要推點
無啦啦變做做戰廚....
但我個套薄過紙咖....

好似轉一次色就用一次

日日守bace 成日拿到mvp

金髮紅衫條女點先有？

想問大家今日日任第一個係要做咩

自膠無野了

事前課金

2連勝日任都係200蚊,搞撚錯

新手留名，玩強襲兵點樣可以做到開boost>開sp>轉番開boost 順暢d？每次中途要禁實切換武器再滑鼠向下有d麻煩

有一堆基本色, 拎左就免費轉
另外有d 貴野, 拎左都仲要用券先轉到, 轉一次用一張

每日打任既卷係咪只可以開2500個樣野

其實壓晒埋黎先好突.. 班友要追你就要傳送返屋企, 但好多人都只會做戰廚

當然, 最躁既係, 敵機陽動+10分, 之後自己班友都係佔唔返點
代表自己果team, 9個打5個都搞唔掂

仲要得每樣5張, 我買晒了

姐係唔課就冇裝啦
我頂盡課月卡

都唔係既, 不過少囉
拎勳章同升lvl 都有得抽下

要抽野 係咪除左課金係咪就無其他方法

解章拎卷
Game錢一個月買5張卷
Plus 會員好似一星期有一抽

之後應該得課金了

請善用mouse拇指鍵

Plus果一抽真係得啖笑

呢d叫半賣半送
係咁上下啦

其實比月費都抵玩，又有5抽又加經

其實story mode 係點?
我入咗去第一round介紹吓點操作 (tutorial)
跟足佢做完，但無下一章，再玩又由頭開始 tutorial

唔係個行
係另一行咩咩物語個行
而宜要手動轉關

當個a點有三個sensor係度 我連C點都過唔到個陣
就轉職戰廚

有冇巴打買左實體版
佢送d野係唔係入code?

如果我玩左排先買係唔係都可以照入我個賬到？

個主線第5話開始麻煩
第6話打到想死先A到

我打到第8話就停左無新故事

第8話個問號side quest點出??

想問下武器同裝除左抽係未冇辦法拎？

升lv

我都想知係咩

core 25%

終於A哂
5,6,8話特別難搞

第9話要等佢開？

第8話有bug卡位唔算難

我淨係得兩關纖滅戰A到
求攻略

youtube有, 你SEARCH BB日文名 PS4 攻略應該見

謝謝

新手留名，
推緊story

ブスータ booster
條boost槽有幾長
條boost

今日經過深水,見到實體版都有諗過
有無巴打知

唔該巴打

我自己就用緊 2S25, 無計唔齊甲。

不過一定係由頭到底玩突廚,
穿輕甲打前線不如逼對方番屋企好過。

剛剛又成功偷左BASE 2場解日任,
特別係有場佢地放足料係C點條路, 我入到BASE都無命攻擊,
但我堅持死走呢條C路, 去到最尾30秒先轉D路入BASE, 暢通無阻。

打完2排M99子彈夠鐘, 立即反勝。

其實自己懶 應該經plant b沖 但成日貪方便用纜車

話明修羅之道。
無需多想。

其實好易喇, main / side 100% 就係A

main 要突爆core 先100%, 基本上場場都係突到剩~10%血
之後返去做side, 殺殺下就扣埋果~10% 血搞掂

唯一問題係到底果關要留幾多%既血, 試過留太少, 唔夠用
第1次計錯數, 第2次一定A

閣下用咩裝突？今晚番去試下第一關先

咩裝無關係，人地日本仔用無料新手裝一樣做到。
重點係你做唔做到。

無咩所謂, 佢送果d 裝已經做到
同埋電腦係你入base 都唔會即刻返去, 死左重生先係base, 咁啱你d 電腦partner 無殺到佢地, 你打半行都無人理

不過基本上, 唔會用重裝, 行太慢

好 番去試下先 多謝

抽到把3星劍但係重到仆街

其實隻手把 點解唔成隻整到識郁 hori

唔關事
街機都係咁樣 佢都係照做

因為係摔菇頭唔係chok棍

Btw 出左去行一轉唔見有

限量訂製3000個 出面有都應該炒到飛天

巴哈見到

等佢再出好過啦

支制尋日高登有舖返左貨
好似3000

【公式】PS4®版『ボーダーブレイク』
‏

@SEGABB_PS4
10 小時10 小時前
8月14日(火)20時から【公式生放送】リリース記念スペシャル放送決定！
豪華なゲストをお迎えし、PS4®版『BORDER BREAK』の魅力や最新情報をお届けします。
…
#BBPS4
唔知幾時開新野
不過10號開溪谷

勲章「英雄章」の獲得条件不具合について
勲章「英雄章」のカウント条件につきまして、ゲーム内で「陣営内1位」と表記されていますが、現状は相手陣営も含めた「総合1位」にならないとカウントされないことを確認しております。
現在、修正方法、タイミング等検討しておりますので、今しばらくお待ちいただければと思います。
お客様にはご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございません。

仲有英雄章有bug

依家課一pack抽武器會唔會好on9

我課左3pack

3pack 加1

其實同以前打到出nx個數差唔多
但我一件nx都無
又無kong

慾list: 41 強g 連g 矛全般 ac-m 機關炮 炸藥機關炮 kong t10 t25 mlrs tf lcz 炸藥狙
夜叉系 nx ....

開rank 先課喇, 而家causal match求其玩下就得

唔怪得, 一改返又多幾張券

有冇話幾時開

晚晚同一個地圖

8月14有生放

btw聽日會開溪谷俾你突core

黎緊5, 6, 日, 1 會多個溪谷, 突core 場
自從街機d 人玩野, 兩邊約定俗成剩係飛去鬥快突core, 中間見到都唔會開拖, 呢個場基本上無係街機再出現

有人玩野守自己base就好易有壓勝

街機溪谷=素材祭

Ps4 唔知會點

衝lv祭

你張list除左41
全部都未開(好似係

推

大家課金係邊間買psn jp架

邊間近咪邊間 除非個價唔正常

得2000fun

用開淘寶 用過冇乜伏
人民幣跌緊 680HKD 左右買到10000YEN

有無link?

連登無人玩依隻game

Gbo2多過呢隻

記錯左 原來 HKD630左右就10000YEN
望落個價都幾想課返PACK

BTW 隻GAME街機太貴
知隻GAME既人己經唔多 長玩既更加少之又少
同期仲有GBO2 鬥唔贏高達FANS

仲要俾19平民伏一伏又更加少

Fb見到班打手同fans真係好嘔心

已經無睇 仲有咩花生

講緊之前

成班人係到話好彩平民提下
而家連試都唔洗之類

平民段GAME評我睇都費事睇
但係無可否認佢咁樣移值入家用版係屈錢
仲貴過BANDAI堆DLC 唔係玩開既都唔敢課咁多落去
加上未玩過既新手要做炮灰
冇返咁上下毅力堆屍咁練技術係玩唔到落去

反而共01個邊仲寫得中立d

太skill向班香港人好快放棄
再加上p2w係呢隻game真係好難ga事

Agger
睇左賣港01幾篇都寫得好好
至小我呢d新玩睇完好有用

純計抽野, sega 算佛心
d 章勁多野送, mvp 100 場直頭有3星券
之前仲有一堆2星券

一開波唔課都好夠用

係咪冇得同fd組隊打online?

講起就SAD
我淨係玩強襲 堆免費卷全部抽其他3個位

不過就算開頭唔課夠用 但係仲有咁多裝未出 之後都係要抽

用BC可以買的抽券太少 ,但唔買抽券就剩係買人, 遲下買晒D人都唔知D BC仲可以拎黎做咩

迫你課 sega既手法係手機game度見得多

本身一隻街機都營運緊 倒水咁入錢既game去到console度有得比你不停玩我覺得已經算係咁

買晒人之後先睇佢俾乜你買喇, 唔係每場打完得exp 實俾人屌鬼

無
將來亦應該唔會有

唔係有小隊同公會戰？

呢隻邊有公會
不嬲都係自閉game黎
最多都係打 個人戰 同union戰
都係自閉mode

仆街

好岩我

唔就就人打rank
輸左又唔會有人唉唉聲

我睇wiki話會有既 本身無玩街機唔清楚

有公會 但無實質用途
10打10已經係小隊喇

個人戰 8人同場互片搶珠仔

街機有小隊戰既, 但基本上唔係果回事
會有個特別既場, 俾兩個唔同小隊 4v4 or 5v5

一般rank/causal 場唔見得佢會俾人組隊入去 10v10

咁小隊戰有無得指定同朋友組隊？

隻game特色係 唔會比你有小圈子

sorry, 我都記錯左, 小隊戰都係random

戰友play 無得同其他人打, 只可以內戰

記得以前打街機 想同fd一齊玩 要一齊同時入全國戰 博下可唔可以同場
結果係同場但敵對
成場比佢用狙擊槍追住黎打

仲要同一個範圍既階級
所以成日要降級壓線同fd一齊玩
萬年ex5

我果時係被迫上A階
原先打算B階做近戰章 A場點用釘拳殺人

初初都唔信，玩咗幾場就知呢隻game真係虐新手

又多隻game可以努力練技術

想當年 淨係學step 果下 都用幾十蚊啦。step ac cancel 劍cancel 全部用錢練架
仲有無人記得ac boost cancel bug 突base

場場溪谷都有人守base

3星魔劍真係好撚難用

想問之前玩無料,之後玩碟版
使唔使壁掉重練?

石除咗打故事,課金外,仲有咩途徑拎?

十字制按上有咩用同幾時按好?

中左把3星SW-エグゼクター
有無咩評價?

極重 亂裝會超重
兩招都係突進回旋斬 一中就死咁濟
太近會斬過龍

抽極都冇m99
留返d卷遲d抽野算

斬中自己友扣10分

好撚難用

呢隻game玩左8年成日都有豬隊友
笑料又多
魔劍敵人斬唔中 隊友衝去食 扣10分
開重裝炮 隊友企我前面搞到我自爆 扣10分
任何爆發類都會有隊友幫手食 誤射扣10分
拋地雷 空中敵人中左照爆又有
清緊地雷 隊友照踩地雷炸死我又有

第一 好似唔洗
第二某d章會有
第三有人凸緊你core又無人守咪噤 總之就係你要長距離移動既時候用

頭先先一場誤斬兩次隊友唔見咗廿分

利申 玩緊hg魔劍3

港帳玩 有冇方法課到金

冇

老老實實依家ps4版變左gacha而唔係素材制 除左打日任之外真係冇野可以做 每個月仲要得5次無課金抽

我不如玩其他game...

等ranking

另外兩睇，你唔駛咁肝，可純粹享受遊戲為主。

開始悶 得果二張圖又要課住抽

隻game係令人冇動力去玩
如果佢唔限每個月無課抽既次數都會努力賺錢抽野
你一個月抽晒5次之後已經冇野做...
要技術我都係玩返r6...

曾經好期待佢出ps4版但理想與現實...

今星期6抽 終於抽到 修羅V 身
但成套5525 真係一陣就比人溶。以前點玩修羅架我

聽日有生放送 應該會講未來更新計劃

遠離人群 離遠掟手榴彈 做下奇襲

玩完無料就唔駛碟版喇, 我零課都齊成套久S

勳章 最高有3星券, 不過我已經拎晒d 唔駛課就有既石同2星券 3星券要100場, 唔簡單

有人突base, 你又想返去守咪用, 同埋, 俾人射爆左, 自己友想救你, 但你唔想俾佢救, 咪襟一下上自爆, 有時明知前面4-5個敵人, 俾人救起都係送多次頭

市街地

市街地右面好易贏
左面個補血站個設計真係on9 邊個補邊個死

右係易突過左

左攻右要過到河拎到C先大機會贏到
右攻左你求其D點拎隻5525飛過去就ok
btw今晚研究下有冇可能砌到套a- dash中裝突core先

btw今晚有生放送

輝星3星腳+ dash2 part?

應該要加多個重量耐性
我而家未夠20000買新border

屌我唔係想睇人地打bb 我係想要新情報呀

20/8 開rank match s1
升rank有卷

生放送

生放送總結
17/8~20/8開山岳基地
20/8開始第一次rank match (s1)
頭10000有章同埋特殊通名
20/8開放未公開地圖(街機未公開)
20/8開放enforcer系列俾人抽 ENF I II III X
之後同手機border break同埋pso2有合作
手機border break有border
pso2 有三種武同一個border

10000名先有章
30萬玩家 新手唔知入唔入到

送野係果兩隻驚送
定玩果兩隻驚送野？

應該係到時做任換掛

唔撚係下話.. 隻垃圾game 有30萬玩家？

見到好多六十幾lv既痴線佬

今日課完 終於抽到nx 腳 nx 身。其實腳我係想要輝星腳

有無教學 支援點放sensor 係身？

一放sensor dash去接

好想快d有c4 可以俾我痴係身做回教徒

有殺冇賠

自爆扣十分喎

炸2個咪得
呢d無得賺
搞手只求打個和

每種sensor 可以拋既距離都唔同, 最簡單係向上拋, 之後dash 埋去接
有d 輕裝夠快, 向前拋都dash 得切埋去

一個5分, 有機會brave +2
combo 第二個6分, brave +2

最理想有5分落袋

踩盡boost衝入人堆

痴係身跳上core到

以前睇片跳上去 3個好似有48分

街機咁玩太多次自爆會有警告
玩太多會ban一日

會咩？
3.0~4.0時代都好似無

有幾何支援入到人地core呀 高rank場

我試過要自爆扣分降兩級
爆到比系統ban左我一日

後期會出警告⚠️

都唔知sega會唔會搞下個耐玩性
咁落去我驚過多一兩個月連一場要5分鐘

打半場電腦

有冇人入到rk?

升級考試好on9, 無得一場做晒

未玩唔知有冇唔同
不過其實以前街機一場都無咩可能做晒

咁都係後期既事
而家只係D

俾3場你, 要兩場 陣內8名以上 或 勝利
無得一場勝利+8名以上搞掂

街機好似SS 都仲可以一場搞掂

仲係咪以前咁打10個coin?

唔係

我仲係D
去到D2 都仲係一樣既考試

3場 (唔係計時)
條件 陣內8名, 或 勝利
需要2場

以前有段時間個個想打英雄章同壓勝章就會自爆扣分落b3打
因為b3個升級考試用強襲係無可能做到
個個落去打新手凸core做夜叉裝
貪無人做支援方便凸
所以先改正自爆太多要ban
我仲記得個時放假早場9點去機鋪就係貪小人d

明晒

RANK 好似特別LAG..

想問下係咪仲係冇得好友連線一齊打?

人多ser頂唔到掛
利申 wifi

normal冇哂人打
走去打rank
打7場7場都係逆風比人壓住黎突
未計比人突 淨係死都已經死到差成一大格國力
成班友玩到完場連50分都冇

係咪個個都稔住唔會跌分就入黎博運

成場得D 你預左鬥突
見到新手真係笑.. 我衝入去突, d 友企係度射我就算, 放棄治療咁款

不過我見而家rank 既場, 會BCD 撈埋一齊
鄧d D 慘

同埋rank 場派多d BC, 普通場100, rank 場有150

我用維他奶250ml
Fit哂

有時俾mouse屈到無晒癮

你都可以用

用mouse先係呢隻game既正確玩法

插usb就得
點解唔用
隻game都預你用
你話其他game咁要用外掛先用到就話係仆街老鼠狗姐

岩呀

機台右手都係mouse，你係唔用要讓賽怪得邊個

有冇人成日彈驚
只有一入場彈
搞到成日扣分
有時係係成村人脫離

我多數入唔到場
入到就未斷過

考試位入場即彈
馬上食你一場當fail
SSQ

用大卷封箱膠紙

如果佢更新出炸藥銃同夜叉裝，我會去課金

我都想課
不過港板幾時有得課

咁睇唔開用香港psn..

我已經課左1萬yen

上到A 會再課1萬

屌世嘉老母 斷咗5場線唔見咗80rk pt

垃圾驚無人玩

打rank A 至 D 同場都夠膽死

仲要斷線

HORIのPS4®版『BORDER BREAK』専用のコントローラーの「再販」につきまして、準備を進めております。近日中に続報があると思いますので、HORI様からのアナウンスをお待ちください。

HORI 應該會再賣支棍

正 一定要買到
無支棍都無咩心機玩

強g直刻令到隻game易玩好多
殺人凸core都岩用

今日抽到

正起手快 係重d

要同劍揀其一

劍沒用

劍用黎回氣 比人圍仲可以反殺

繼續榴彈炮同nx腳難民

有得訂，1500訂單先成行
仲要12月底先出貨 唔知隻game 執笠未

個HORISTORE好似死左

入唔到

今朝都係入唔到

一話賣棍就俾人炸

家陣入到
不過唔送海外

Buynship幫到你 我都係經buyandship運香港
運兩枝收咗我150 好似係

知唔知有冇鋪訂
不過鋪訂應該好貴

理論上無 經buynship啦
個人覺得幾好

番屋企先搞

買完先見到, 我用左 tenso, 見個價貴過 buynship 一截

終於出合作

枝強襲鎗蠍嚟 好想要 重火就單式機關炮

重火果支唔係光槍黎咩

係 不過模組係單式

lac呀

屌 你岩

btw全部偷偷地出晒system

弱智
入場彈驚兩次
扣鳩左我160分

再加入埋ｄ輸9條街嘅場

想搭單問下有咩方法比錢
佢剩係收日本信用卡我比唔到錢

你咩卡呀
我hsbc佢收喎

有無教學可以點訂 或者有無得幫訂

我都係hsbc
hori果度比錢選第三行
之後入卡名果度要羅馬字唔識攪

卡名打英文
係個名兩個字唔可以分開, Tai Man 要打 TaiMan

竟然係咁
依家得啦唔該晒

又扣多次80

我一下就搞掂啦wo

今日冇左230分

又冇左一個階

斷線扣真係戇撚鳩
斷得一定係我衰咩

打ep

而家打ep係咪可以遲啲用黎換pso2武？

有四把夠分就派
有四把要抽

抽個4把好唔好用

3星野實好用架

遊擊支野似廢產

最大問題根本我打都未打就扣分

今日直插上網線 唔經router
nat1都斷

根本水槍黎
最多用黎執雞

唯一好處係唔洗等準心

抽果支雙槍都唔掂
lmm太強

係

伏到爆

好似激光機槍唔錯
又準又冇反動
一秒差唔多5000傷

不過得4飛一陣就射晒

以前Game Cube年代已經有玩PSO, 當年支雙槍簡直係神物，搞到我好有衝動想去課金

但係bb入便係廢產
利申 中左

一入即斷

又有製買

有冇人知限定嗰隻800石機師第三招技係乜嘢

加爆頭攻

黎緊會每月有10抽2500bc
加10000bc一抽 有50抽

有新機

成隻蟹咁

冇左浮腳

垃圾驚

個matching 仲係咁撚不知所謂
我team 一個A5, 6個B2-3, 1個C, 2個D
對家全B3以上

再唔係, 最極端試過
我team 2個A, 8個B
對家8個B, 2個D, 呢場4分鐘打爆對面

之後就係個分
仲係計晒20個人排名.. 勁on9

支援幾時出光束散彈槍呀

Btw有無晚打知pso2活動 10萬分果個咩黎

10萬分個個好似係紋章 5萬個個塗裝

搞咁多野得個紋章
咁我打到25000分算啦
50000分就盡量打啦

唔知WOW左未
半個月前,我成日用凸
沖到最後一格boost用沖斬,之後即刻轉特殊武器,咁就可以無停沖

岩岩發現好似無得用e招

我明點用呀 但係好似更新左之後用唔到

我又唔覺喎

DASH斬->轉ac
轉完之後唔會回返條boost 先等你個dash斬動作完左就開始復

已經夠10萬

同埋紋章都有成就, 第一個紋章有3張parts 券

打得咁快 我而家先到3萬
有冇用boost卷

新場黎喇

無喇, 係課都唔課呢d
一晚2, 3個鐘咁上下

我都十萬了
用左一半時間就達成
其實好充足
不過對於打完日任就收檔嘅人
都幾痛苦

btw10月1個維護冇寫結束時間

一個鍾

我岩岩先柒萬

睇黎十月一都係無新武器
留石再等

抽住裝先囉

啱啱試過
ac劍不嬲都係 boost 格開ac, 條boost 唔扣又唔會回，之後ac格收ac, 呢下先會回boost
依然係咁，無改

有冇人中saber腳

利申唔中

普通十抽中1型身
冇石抽輕量up

不過saber zx身冇左s boost

s boot係咩？

呢個場正 一場唔洗打足十分鐘

boost量 s級
家陣得a+

陰功

特殊抽好撚廢，抽重裝出8件輕裝，修羅saber
抽輕裝又9件1星

平時用券仲好

這是常識吧

twitter個個都咁講

以後唔再中伏

惟一好既俾左修羅5腳我，終於有齊5525，突左成晚 「新」場d 人又好似唔識守咁

突速度太快

未適應就比人打緊都唔知咩事

所以我做支援 安全d

尋晚打兩場見到幾隻怪物凸屋
又神影遊擊者又非洲語講師
好彩見唔到蒼之幼女 果斷熄機唔打
佢地一係兩隻一齊凸一係分波段凸
唔出base都俾佢地凸到仆街

唔出base先比人突到仆街
除非shortgun好準
base太近 一入就係
仲要係高手突 起碼要兩個人守出面

呢個場完得快 拎錢拎經好正

用重火連射火箭炮守
不過真係要係A/E點前B/D過少少截人 唔係點守都守唔到

但用重火 太易比人過 守唔到太出
風險好大 一唔中就送比人打
呢個場好靠個人實力
我就等carry

右攻左太好凸

b隊都唔差
右面個雪原好易入

我抽到3星直斬劍
冇障礙物 直接跣入去

屌那星 日日扣分 開場玩一陣又彈

起碼扣左800分 搞到我一世b3

喂 世嘉我屌你它老母
完撚左完 我關驚都扣分

好 當我黑仔
第二次我入埋訓練場打 再完

你都要扣我分

除左恭喜都唔知同你講咩好

更新完呢兩日好撚易斷咁
仲要ranking入左場先斷
又唔見33分

算鳩數
唔撚玩
完場關驚 今次當走場分 扣80

慘

垃圾matching
5分鐘完場

你就好啦

贏左又點 諗住做任務收工 贏左
又扣80

A1後仲有冇得上？

3萬yen唔中nx/空式腳

應該有, 有個獎杯係AA5到達
今次rank 開左未就未知.. 睇ranking 未有人到

果d 特別抽好撚伏

Aa5有兩個
一個直線插番落a2啦已經

上星期d51 果陣我都A5落B2, 本來嬲嬲地
之後有場睇到個A1落左A3, 即刻順氣d

睇人仆街最開心

差48分打完ev
不過b2正負數升降機緊

用左5個鐘屌左2萬分返黎

15號再屌過

冇電腦打點夠分

求carry

打電腦係人都識

好感動，終於有個日本仔對劍係有武士精神

互lock >蹲等 >點知手殘開錯ac噴衝前俾佢誤殺 > 點知佢原地拎手榴彈自殺

搞到我復活之後即刻搵佢再對劍，今次真係輸咗，佢先俾手指公，再對住我條屍蹲到我爆

PS4版個個都拎支槍去殺人，又唔同街場咁計錢，點解無人享受對劍嘅樂趣

試過隔離走條友黎射鳩禾

好多執雞pk

最後一日先開始沖分
希望上到2萬幾

rank match 輸都變on9
之後走去打咗場causal
core 擊破mvp 全場第一
點解我打rank會變咗做on9咁

btw會員抽2隻III腳 終於有第一隻b-以上中裝腳

琴晚中裝重裝rank 8連敗, 當中5場全場第一, 谷鳩氣換輕裝齋凸, 連贏返10場

輕裝鳩凸 = 贏
一場有3個輕裝鳩凸 = 爆core

結論, 糞game

我得隻一腳好難砌裝

殘廢機硬又唔夠硬
快又唔夠人快究竟點玩好

隻game 點都要課金先享受到
開頭課10000yen, 再加一開波成就果堆 2星/3星券, 應該夠砌晒輕中重裝3套, 再加一部份3星武器

咁玩完

抽啦望

撥fgo budget過嚟

出曬名課左都抽唔中
更何況仲未搵到工

抽左先啦

捱緊麵包

見到晶片有近接攻擊強化，又係時候玩重裝劍士

打分攞個十抽

硬掘掘

有冇人抽到新武
老強新武好似好大力

終於打哂4個兵種5000分

俾人爆頭好痛

啱啱打支援，4999/5000 ，我想瞓覺呀

你一劍，我一劍，你死咗冇得出多劍

家陣魔劍無凸一刀成日斬唔死人

啱啱10抽中咗激光狙2星

今次個武器up抵唔抵抽??
想課10000yen抽強襲

我抽狙擊up,叫住有支兩星激光狙算唔算抵

你就好啦
我抽中三星盾ja

課金啦Ching ，我都就嚟忍唔住要去課，想問係唔係去買點數卡然後開會員就得

港板不歸路

跟住五萬仲爽

50000果堆全部拎通名，冇咩特別沖勁

派完通名啲金章全部冇野攞

出完把輻射狙之後一地係狙
場場一行前去就比人狙一槍射返去補血
遊擊真係好煩膠

望到Twitter果面班日本仔係咁鬧營運
逼課 斷線 垃圾活動
應該都逼走唔少人 尤其係新手
睇黎隻game遲下淨係可以靠班老屎忽課金頂住

你咁問應該都唔駛課
得日版PSN 課到金, 即係你個psn account 要係日本psn, 之後買日本psn 增值券(play-asia, 2000fun 果d 有)

我個人黎講
抽親果d 乜乜 up, 通常8至9件1星, 1件2星, 抽過3-4次, 從來唔見3星

反而一般果種, 可以用券抽既.. 10連最多試過5件3星, 衰極都有1件3星, 我要3星好過要d 1星垃圾

我為左呢隻game特登問朋友借部唔玩嘅PS4黎用，緊係做晒功課去日本PSN

隻驚咁撚柒耐唔係仲要當新機落街屌高黎賣呀

想問下依套裝掂唔掂
8月果陣D人冇咁多裝都算打得郁 比人打都唔算易死
依家玩返把槍射唔郁人
比堆幅射武器射兩下又殘哂
搞到想課金抽下裝

高手都係用呢d武器
射唔郁係人地厚甲
同你打唔中頭

新場去左邊

枝刻同獵好好玩
戰廚強襲又回來了

好撚痛呀師父

其實係咪好多人輸緊就走場
搞到要出面捉人入去輸
次次中途入場都輸咁一大格
就算由頭打到落尾
見到有人一輸少少就走
打少個完全冇得追

如果你一入就發現有邊輸左大半
係因為causal match 唔齊人都會照開game, 可以一開波每邊得2個人, 之後填16個電腦落去, d 電腦基本上弱智
咁視乎果4個人做乜, 通常會有人突, 亦會有人做成就, 例如用劍斬瓜電腦, d 電腦企係度俾你斬

之後過左半場唔知點解會有一堆人加入, 就係你見到既野

打打下少左個, 其實causal match 輸左都無野, 我就諗唔到點解要走, 斷線機會大d

呢啲場我多數鳩凸算
快手完場都好過係到戇鳩鳩磨成兩個字

Causal match啲隊友可以6遊擊，2支援，1重火，然後有一半人龜base

不意外

通常呢個時候就會俾人凸到弱智

我都會非常樂意放行，快啲完咗呢場就算

不過最衰格都係對面凸嗰陣，我會係咁比手指公

題外話：點解PS4版本會冇咗 NG

我就下製+滑鼠中製果到出

應該係話變左手掌🤚

rank真係好撚恐怖
班友仲廢過ai
b4以下應該仲有1成人係衝緊分
淨返其他9成都係堆屍堆上去

一間試試佢

我都係打causal 多，冇壓力

causal依家個地圖我打到好辛苦
同埋d對手難打好多
我打rank CD場對面廢十倍
場場都打緊無雙

最慘係ranking上到b你係輸就扣cp
有時預著磨上黎啲b真係打到想喊

好多人用狙同重火一場場企到後一後偷雞
打成場得50分上下 坐9望10
心稔佢地要堆幾多場屍先上到C

等carry就上到
一個識凸已經贏左半

Casual/ranking下位就自己凸啦
藍色果d敵人黎架…唔好信佢地

今日晏晝打咗一場超級爽皮，全程用狙，定點殺又有，游擊又有，企喺中間平台望返住A side base 爆頭守base又有，最後23殺23x分 不過都係輸

新場有D難玩

唔怕扣血衝水路

中間放兩個sensor入都入唔到

下星期又d51

下星期好似開埋story 下半

咁咪有石攞

更新鳥

rank成日排到A場做炮灰
稔住返去打causal練下手
點知打左幾場 對面十個有九個都揸緊3星滿強化武器 射幾下就殘哂
開始感受到P2W

個個都識玩
個個識都爆頭
梗係痛

突爆傷害多果幾%
高手對決個差距先明顯
1突減重先係目標

3星武都唔係必要
強襲個推進器
支援把shortgun sp
游擊lmm
重火防護罩
咁上下要3星

係 3星唔係必要
但係本身3星武本身已經係特別勁
比起2星滿強直頭係質變
支援把散彈 pso2把幅射槍
重火把UG 護盾
遊擊雙槍 隱形 狙 連射火箭炮
強襲個推進
0強都已經好麻煩
我想講個重點唔係3星0強同3星滿強個分別
而係有錢課到成堆3星仲要滿強既話套裝唔會差得去邊
件件武器高幾%傷
部機打多幾塊chips 每個部件效能高幾%
成部機計下計下 好多個幾%加埋就變到幾十%
對住班成身神裝既老手
除左課金追裝拉近個差距之外冇野可以做到

一街金槍人真係連打casual都唔想打
人地打我十槍我要打人廿幾槍

呢樣就預左
班重課街機過黎
有實力又有財力
最多唔玩凸core
其他都冇必要單挑
跟大隊打 課唔課金都唔差好多

強襲d核心裝我就好負碌齊曬
3星兩種劍 3星推進器 43改炸彈
可惜主武冇m99 唔係就可以用擴散/強化g執雞
不過就係射唔準 冇辦法凸果陣見人就殺

自從我抽到把8連裝火箭炮
我就場場鳩射執唔少頭
由斷線地獄直升上b1
轉個玩法就好玩好多

不過部ロージー都on9
超厚甲 加埋防護罩 1揪2無難度
食曬我成set火箭炮仲可以反殺我
反而機體差距先大 技術都補唔到
saber腳又快左 新仔表示跟唔上

反正玩玩下就會進步
街機驚有得免費玩算係咁
起碼呢個p2w係有真材實料
輸都輸得抵

一排字彈 機槍類個傷害都係射多兩下咁大把
爆頭係最重要

用手制始終慢過mouse 大制

屋企隻滑鼠插落去咪得

我用無線 唔知有線得唔得

我仲用緊default d野
開ac打返址黎嗰40連全垃圾對升級一d作用都冇
追唔到人
硬又唔夠人硬
加埋槍法屎
仲有成日火箭炮顏射都可以唔扣血

用過一場
左手好奇怪冇得固定個手制要用右腳大脾位頂住打一場好快抽筋

因為火箭炮類 要射地板
除非條友唔郁 個判定係敵人到
直射人同射空氣一樣 另加爆風扣自己血

重火原裝把火箭炮好好用

放枱面玩
當玩電腦咁

爆風又係好奇怪
敵人1/5血距離炸風半個機位永遠仲有一滴唔死

到條頸抽
個moon喺右邊半米左右
同面前個moon中間隔塊板

打到b2 百幾分之後冇乜心機
其實繼續打自然上到b1 甚至A5
但係成日拉入A場比班金槍老手祭旗
乜都做唔到 淨係行行企企 執頭執尾
要贏既自然會贏 玩到排第10照贏
要輸既我都冇能力逆轉
同班老手打想上頭5都難
要等佢拉返班b2-c1我先有機會carry連贏上b1

btw打開盾重火我一定係用刀劈
鬥射同等死冇分別
依兩個禮拜衝rank都斬死唔少肥仔重火

做跳跳虎射死唔少衝埋黎既劍佬

我盡量係襯佢對緊火就係側面偷襲
正面有哂防範唔會斬得中

隻驚都唔係好多人玩
又勁又成日玩已經上曬a 就係得千零人
其他都唔太勁 又唔係成日玩
而家就係我地班炮灰入去比人屠
場場a都佔一半以上

d51我就做kd黨 贏唔贏都係睇邊d人carry d

鳩打c位

呢個一定架喇
開game 時一開隊友拎乜武器果個表黎睇, 就已經知贏定輸

自己果邊d 武器好弱雞, 即使對家無人突core, 都會頭100秒就見到core 血量有明顯差距

好似重火榴彈砲, 唔駛技術架, 炸中間個點就得, 1星根本垃圾, 2星3星個回報大好多

根本隻game 所謂技術分勝負, 只限近距離戰, 中遠距離係裝備壓制
咁突core 同守base 係另一部份既技術

我係中裝4職player (41 久S 空式 圓III)
而家上到b1 57 cp 仲有10日左右希望唔好派西場俾我上到A5
但尋晚入咗場a突屋場
自己個邊7隻a 對面9隻
但對面有5隻係輕~中裝突 仲要好合拍咁一齊沖
後面凸屋拉咗3~4隻守 中間仲要截人龍 前面就俾其他戰廚/支援打到散晒
結果打完400秒俾人落城 尋晚未打之前67 cp 本身打到上102 個場扣25 再輸多場得番57我就熄機 成晚就係解咗日任就無了

好明顯d51同resort都係隊友gacha 好想搵到大腿上到a5

呢個要玩慣先就到
爆炸系個傷害有衰減

枝火箭炮10000攻, 爆風10米, 得最正中係10000攻
距離命中點1米, 就得返9000傷害, 最遠會得返1000傷害

即係下次射近少少就得

How about neo
本身少用呢枝野

neo都係射腳啦
我唔知ps4係咪delay勁過街機
成日直射無反應
爆地就好中啲

neo 爆風極細, 但彈速極快, 直擊用, 即使對方郁緊, 射身都有機會中
不過係難用, 你當係重火既狙擊槍

對面無睇環境就跪射果d, 你可以即時送佢一程

以前街機用開kong 而家玩緊2星連射/ug 搵日撚下neo/kong先

由b1 正170輸到去-61 痴撚線

B1輸到落B2
費事再比D金槍人屠 反正都係頭10000 下季之前都唔再打rank

我只係想上a5
跟rank派禮物

有冇話派幾多野
Sega咁孤寒可能都係派少少野算
仲要抽埋佢個垃圾暗鍋池

上次event派野已經係豪華級

世嘉愛我 要我插落b3

我決定封印rk到season 2

可唔可以改番街機個種考試制度同埋升rk制度

跟住又比人話芋

垃圾細家

等到19號堅on9
btw最後真係b1止步
臨考試就連輸

垃圾營運 premium都費鳩事續
點解同PSO2差咁遠
PSO2 唔買premium玩唔到 買完差天共地
BB買唔買都係玩緊撚

個premium 係每星期5抽啫
200yen 1抽, 個premium 2星期就回本
同埋最重要既BC bonus, 好難唔買

個ranking event, 打完5場排5xx, 又可以hea 玩
不過.. 真係唔知點計, 好明顯唔係純粹高低分
有場我3百分, 爆core贏, 全場第1, 擊破/進攻/core MVP, 得49x 分
之後有場分數2百頭, 贏血, 防衛mvp, 全場第3, 有50x分
兩次間房都係advanced

主要係冇心機再玩
冇裝上到去打唔贏班課長 又唔想重課 唯有係搏premium抽下裝
但係就算一個禮拜送20抽都冇用
抽野機率又伏 仲要暗鍋 之後仲會愈出愈雜
最重要係完全睇唔到營運果面稔住改善下
完全係免費引人入黎比班課長屠既網遊營運法
唔想比人屠一係棄game一係重課
本身隻game係好玩 但係估唔到sega可以營運得咁衰 仲衰過square enix

係咪冇人玩啦？完全match唔到

晚晚打rank 都即開到game
睇返個rank 榜, 人數應該差唔多

呢隻game 應該唔會有新人入坑, 舊人都會keep 住玩既

6plants地圖

個po仲未沉

自推

送100抽
不過冇人玩啦

b5先得5000人

未上去姐 就完季先多人衝
起碼都仲有成萬幾人有玩
online game黎講算好多

已經一個月
每日解完日任
打到b5都唔過份

抽左果一百抽未

100抽都成2萬YEN
$EGA突然咁大方 唔通隻GAME就黎執

迴光返照

碌一碌twitter都見到班日本仔都話
送100抽好似就黎營運終了咁

hori 第2輪碌制啱啱先到手, 唔好咁快執笠

比你打埋個event喇

轉撚左死性

送100抽都R唔到人返黎玩
何況依d小恩小惠

都唔係既, 有見過d 疑似新人
即係得幾lvl 果d
不過都見過d 得幾lvl, 但勁好抽既, 應該係為果100抽開新account

依家仲多唔多人玩？

想買嚟玩玩

Dl版試咗先 真係arm玩先俾錢買新手包

唔該曬

隻驚新手門檻幾高下 要知道隻驚殺人唔係重點 推線/打core/防守core先係 要贏就要睇地圖 睇雷達 睇下有冇紅點沖入core同埋最好配隻mouse 兩個世界嚟
十字制上制叫area轉移 守base個陣好常用到 不過最理想係中途殺 俾人入到通常都太遲

之前有玩過街機版

大概玩到出日本刀定矛就冇玩

努力熟習番 而家個場係突場嚟

順手買隻mouse啦
好過就咁用手製

垃圾驚, 上左A5 又無動力再升
到而家仲未突破第一次99lvl
我見有人去到3定4... 點做到

遠洋漁業果個
佢果陣升爆lv係twitter出post
問細家仲冇得升lv
利伸 岩岩過百

你game 入面係咪都叫 nekopara
間唔中見到, 琴晚見你好似2lv 28

見到輕手啲
我好渣嘅

廢驚貌人反

神game 糞代理
本身人氣已經唔夠同期GBO鬥
仲要咁樣玩扭蛋商城制 完全係p2w
就算唔打rank 去causal場練下手又係成班仆街金槍人大殺特殺 逼走哂普通玩家
玩家一係重課幾十萬 一係quit game
辣殺驚今年年底都唔知捱唔捱到

金槍唔係勁好多
技術彌補到
近期d一星武同未突爆嘅3星武差唔多
支援激光槍 二星送左把激光散彈
重火激光機關槍

機體先係重點 突爆高防d/多boost/回sp/換武回彈/
最緊要係腳

出果陣已經預左糞
估唔到糞到一個 post 都爆唔到

我又唔明點解下下話金槍人玩晒
雖然A果堆真係好多都金3星

我d 3星野基本上無升過 咪一樣升到上去

不過causal 場真係... 根本就唔關裝備事, 純粹技術問題

version 2 佢改左加多d 分
可以考慮下今季衝唔衝AA, 第一李A5, 第二李A3

利申：我有課月費1400yen

個重點唔係金唔金槍 係堆3星武
抽唔到3星 自問冇咁好技術用1星2星打贏班3星黃金性鬥士

咁送左咁多次免費抽都唔中就.. 無辦法
我基本上每職每個位都起碼有2件3星揀
當然新野基本上無, 起碼幾次免費抽之後先會中到

係強襲抽唔到槍 抽埋送果100抽都冇
但係齊3星刀
其他職都有3星武但係唔想玩其他職

我都係想做下狙擊手姐點解要咁樣騷擾我

大家好,新手岩岩開始玩返
想玩平衡向嘅支援裝
Main武用2星散,但係唔知點砌機好
有無巴打可以比啲意見

都係睇自己需要黎組
我以前街機玩狙擊
所以頭先射擊補正 身要回sp手要reload腳要快
睇住需求黎組
支授唔識玩所以俾唔到方向你

個PO仲未沉架

好啦
想問散需唔需要反動

不如重開個po啦
個po太耐 再回都推唔返上去

算啦 隻game冇得救架啦
連個樓主都冇回po好耐啦

點會無得救呀
的確係對新手唔友善嘅
但係玩落好好玩喎
Brw ranking係咪02:00就唔比玩 最近玩到兩點就唔悚人玩嘅

game本身好玩 問題係營運度
日本果面清一色負評
隻game 8月出 但係12月聖誕已經送緊100抽比玩家想挽救人氣
咁大隻game只係過左4個月就冇哂人氣
基本上已經冇哂對外宣傳
即係唔會再有新玩家入黎
淨係靠班老玩家課金吊命
今年年底都唔知過唔過到

rank係有限時間 凌晨係玩唔到的

最大問題都係要抽裝
好地地學街機打料做裝買時間都一定好過抽
我等左咁多年出家用版點會諗到要玩抽裝

唔係連射既槍應該唔多需要反動

岩呀，課金做會員我仲可以接受，抽裝備不了

抽裝

遲d有得合裝
將第一代裝備係池到拆出黎

講真玩開果啲正路都齊左一半
仲要有用都係果三兩件
石又唔見佢派
派黎派去都係一星卷

nx腳 uk60 boost 空式手 電漿炮ug 法納夫 能燈 h4甲 毛腳 隱形 激光雙槍 雷達 補 超大範圍飛機

起馬呢堆而家都仲用緊

間唔中都會入一入game睇下個rank排名
估唔到仲有至少一萬人有玩